有無人想一齊寫小說？

我整左個網叫蝴說
係一個多選項互動小說平台

好似Netflix套互動電影咁

但係多選項好難一個人寫，所以一定要共同創作，一齊入黎玩啦

推

自推x10

推8

比下意見要咩功能都好

推7

推6

推5

仆嘢就話要搵partner，寫小說都要同人夾咪等於集體創作？樓主係大台編劇？

如果只係單線小說，一個人寫好正常，但係多選項小說條條線都寫得好就一個人好難，有睇 黑鏡：潘達斯奈基就明

個idea係ok既 但見到文筆太普通冇咩興

明既，我其實只係個programmer, 唔係好識寫野

可以自己開個故仔或者加條 story line

幾有興趣 lm先 有時間望下

thanks

好正我又幫手9作一卜

我都係9作

想試下，但都係9作下

就係想人一齊9作，玩故事接龍咁

臨訓推一推

幾有心 推

起身又推推

岀門又推推

返工又推推

無聊推一推

食飯又推推

食完飯又推

係咪死左ser?

岩岩update 左d野，可能要clear cache

你用手機定desktop

手機

應該fix左

可以了

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

收工推一推

聽日十一月二十一日, 21號呀

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有興趣，但唔係好明要點寫

玩法係每篇文後面都有條問題

下一個寫文既要先答個條問題

再寫之後會發生既事

例如
第一篇文：
太陽用力咁曬你，雲先生用力咁吹大風

問題：你會點做

下一篇文：

答案：用力抓緊件外套
内容：主角用力抓緊件外套，因為件外套係名牌，此時雲先生再用力吹，外套鬆脫飛走了

問題：主角點做

透過增加唔同答案，慢慢會多左好多分支既發展，變左個互動小說，讀者簡唔同答案有唔同情節

幾有趣
一直都想搵機會寫小說

Lm有興趣

熱門又無晒行動post! 可以推返11.20黎明行動未?

訓前推一推

12月8 民陣吹大雞 國際人權集會

曙光行動

推一推

開工推一推

扮工又推推

食完又推推

有無d新功能想加

建議有埋評論功能

呢個星期加

返到屋企又推推，希望多d人黎寫野

推推

樹狀圖睇分支去邊 同埋應該睇過咩分支應該唔同色先分到 內文啲字同背景色可以調整大細 dark mode？

好似幾有趣

有諗過寫個故仔出來，但係自已文筆太差，都係不了

樹狀圖係手機太難睇，唔諗住整

之後會可以被會員睇返like過既chapter, 等佢可以當bookmark咁用

睇過咩分支有唔同顯示都ok
整完留言可以整

字大小調整，同dark mode會priority低少少

你睇到我寫個d就唔會覺得自己差

寫咗一篇，如果有字數限制可以加返(有話剩幾多字嗰種)多啲人寫就好lu~

早晨

日常岀門一推

都係好主意

日常到office又推

留名

多左好多文

有個叫祼體中學，好想睇人寫落去

比較有興趣知師兄你用咩寫個網

php, 點解要知呢?

push

幫手推推

update 左d 新功能

例如會暫儲create chapter 既字

不過係緩存only

未fully test, 唔好太靠個網去幫你儲存草稿

返到屋企又推推

我之前就係有個類似既諗法 不過技術限制做唔到

留名 跟機
反正完sem 得閒玩玩

以家入去玩

多謝support

幾得意咁，但未玩過合作寫小說。個具體操作係跟第一作者既setting 然後自己任寫？

上一手既作者會有一條問題，比下一手

下一手答個問題同寫發展，形成唔同選項比讀者，每個選項會顯示埋作者係邊個

希望將來會岀到d受歡迎既作者 d人係會特登簡佢既寫既選項

補充資料係用黎mark d background info

佢既選項

programmer 寫小說, 幾得意>< 加油!!

我鐘意睇同做platform 姐

臨訓狂推

有興趣！

加入一齊寫

故事嘅「首頁」 Hyperlink 個頁字可唔可以用返繁體字？

早

可以，因為d template

改左

食早餐又推

午餐推

come on

繼續努力

yes

改埋個「請選擇」

柯💩推

留名支持

睇戲推

L個m先

作咗一小段 快D一齊寫啦

快d一齊寫啦

自己開左個魔幻嘅大長篇，有哂frame但半工讀社畜冇乜時間寫

可以係入面寫，又可以被人發展下故仔，自己keep住一條線寫又得

訓前推

推，大家投票未

留名先

謝

有留言功能啦

新鮮滾熱辣

好似幾好玩又冇乜壓力, 留名睇睇

好呀，無壓力，無責任，無錢賺（暫時）架

當玩住先啦

好有潛力嘅創作平台，會搵埋朋友一齊玩！

等我搬返喺紙言啲文過嚟先

多謝支持

好似好得意

係得意架

今朝好想請小鳯姐

繼續推

開工推

飯推

幾有趣
可以試下落筆

但希望唔好有大台
大世界觀呢啲野...一有大台就抺殺曬其他人既努力

同埋想問下點處理用人地角色問題？
姐係假如人地作左個何君妖出黎
然後我想係我故事度用何君妖做配角，但咁會產生好多問題，例如版權(唔知呢啲有冇啦下)同埋最重要係可能違背原著既角色設定

如果係接既故仔under同一個故事應該無問題，但如果係第二個故事用其他人既角色，就屬於同人or二次創作

收工推

留名有興趣
不過遲啲開返sem 未必咁得閒

同埋有個技術性問題。
相信好多人睇小說最感動嘅就係睇返之前嘅伏筆。如果咁多作者，會唔會上個作者埋伏筆比之後嘅作者唔記得咗？咁成個故事就會好似冇乜鋪排咁

所以每個選項都有mark 作者，如果想追某個作者，可以淨簡佢既黎睇

晚安推

宵夜推

早推

岀門口推

午推

入去寫死哂啲主角

等你寫

幾得意,得閒研究下

多謝，不過你個名

幫你推

呢個idea唔錯 不過要叫多啲人一齊寫先好玩
有冇諗過係其他platform推廣下

Push

寫咩先

幾好玩

推 好似幾得意

呢幾日都係咁研究緊d SEO 呀marketing

我見有已經有唔少人寫文，有d好有心機，有d好笑，有d好甜

好想將佢地既心機推廣岀去

到家推

晚飯推

P牌無力一推
*
借個位宣傳:香港人日記project

lm

等岀現 Bandersnatch

晚推

專業嘅翻譯

好想作d鳩野

等你

你用聯絡蝴說功能pm我，我手動改左先，遲d先做改profile d功能

翻譯咩？

等你寫最鐘意睇人寫鳩野

岀門推

G持

多謝G持

有興趣加入

朋友，請入内登記

裸體中學好好睇

係，我都追緊

另外有個新既現代捉鬼大師之路都幾過癮

dinner push

推！

我負責寫甜故

幾有趣 又唔洗限死一日要出幾多文 可以俾人接力
不過個網有少少簡體字，希望可以改返

好，因為用大陸d template整，我留意到會改返

支持，試作左一篇

新增左會員功能

觀看記錄
你愛過的
你的文章

希望方便大家

發現有篇講密室脫逃
召喚巴絲一齊作呢篇 睇下主角點走到

應該會死得好慘，岩岩有篇在下哥布林一岀門口就死左

期待慘過死既情節

《Twitter國際戰線》法案通過終極感謝祭

幫手去twitter 留言感恩呀!!

支持

一定係寫接龍故
頭先load左勁耐未開到

宜家個網人流點

尋日page view 27xx

以家呢？岩岩有d更新

暫時係只有互動小說，呢個係個網既特色

幾有趣咁 留名睇

因為章節增加速度加快，以家個最近更新有多幾頁，顯示最近30個記錄

章節名可唔可以改超過8個字？

等我改改D web design layout 先...
以家個design 唔係好適合擺太長個名

好似好勁lm跟進

開(認真)文學台同改詞台？

文學同改詞？
你指加個文學category 同 edit 文功能？

文學 category
改歌詞
Edit 文

G持
寫左一小節

可以加個認真文學不過我咁寫應該唔會認真

thank 多謝支持

幫你洗個靚版等你推得到

大恩不言謝

推
Btw寫嘅時候有d kick kick地
有時會打唔到字

幾得意咁 留個名先

用咩機？

岀門推推

無聊推

tea push

join

射射

你個session set左幾耐玩完,
次次都要重新登入

1day

我再較長d XD

出唔到文 希望樓主幫幫手

我篇文叫周公Online

類別係玄幻奇幻

個暫存功能, 係用session定local,
點解會無啦啦無左

幾得意咁喎

有冇甜故先？

有篇叫裸體中學

太多

個個故仔都有d選項走左去甜😂

local

我改用session啦咁

算啦我直接save落db

我哋今次區議會選舉已經係一齊編寫緊歷史，筆動不如行動，寫你老母咩，做啦

改完話你知，唔好意思

緊照做，不過個人project都要continue

你文筆好好咩？

我寫website

好似幾得意咁

我改save db

識咩programming ？

php sql

System嘢嚟，請問我講得有冇錯？

web 既programming language

拉

介唔介意我擺去高登

唔介意，恨不得你擺

個idea正 表示支持

Front end 用咩寫

vue

正職唔算programmer

manage d IT project

睇過

lunch push

我寫鹹濕野

幾有趣

多謝g持

支持～
有時間玩下先

好正 支持

呢個有啲似以前細個揀行動既偵探小說咁，放工寫

依家先見到呢個po
G持

正 g持

有得指返轉頭 例如偵探一步一步去 之後完曬搵唔夠證據返返前幾章

有無任何創作保障？

term 有寫所有版權以章節為單位屬於作者

姐係好似上一頁？

可以學下其他網站
重點要個排板靚
btw G持

玩左~ 幾得意.

幾得意

幾得意 push

SCP

你唔講我都醒唔起SCP都係故事接龍

留名放假玩下

等位推

就係睇完先唔會咁講 多人整咪不倫不類
主角有Deadline先咁麻煩搞咁多野

之後會加個option係唔俾其他加分支

night push

欣賞創意

morning push

Tui

breakfast push

留名得閒玩

128 . see u

留名先
想交流創作

個idea幾得意支持

以前有諗過同你一樣既idea
覺得係幾過癮
不過個網而家望落好似好簡陋好唔吸引
我知應該bootstrap果d theme黎
有心搞既話建議搵designer執執佢
再搵d鍾意寫既野kol上去玩下
又可以搵下d台灣人
佢地好似比較鍾意寫小說

thanks. 其實我都係自己一個人搞，未有搵designer. 心目中仲有好多功能想做應做但未得閒做

我都想搵多d kol玩

想試下但要點玩法

登記左acc 就可以係人地d文後面跟個問題接落去

唔知邊位brother 寫左大波樺篇文，但佢篇文令我個網係google大波樺既時候係第二版就岀到

感激

小說可唔可以有鹽份？

咸定甜?
anyway, 你上去睇睇就知咩口味都有人寫

我想問下 如果有人續寫咗我篇嘢 會唔會send email/其他方式通知我

會加通知系統，不過最近比較忙未得閒加

想寫，但係睇落唔多人玩

係呀，人氣要慢慢儲

啱啱打咗章，睇下有冇互動再打

寫完都無人睇

要多d宣傳

個人覺得互動有啲少，唔係幾比到作者有人玩緊嘅感覺